福原愛不能認出軌！日媒爆她「想進軍中國」：有瑕疵恐出局

台日桌球夫婦江宏傑、福原愛的婚變疑雲，持續延燒，福原愛被拍到與一名高大男子同遊
橫濱，還一同過夜，不過福原愛多次聲明，自己並沒有外遇，否認不倫。對此，日本媒體
《東京體育》（東スポ）今（11）日報導指出，福原愛未來可能到中國大陸發展，由於中
國對於公眾人物規範要求很高，如果涉及醜聞，恐怕會失去阻斷這條路的發展。

福原愛被日本知名周刊《女性SEVEN》拍到和一名高大男性出遊橫濱，甚至還被爆同進同
出飯店。對此，福原愛駁斥外遇傳聞，表示是一人一間，這名男性朋友是在6、7年前飯局
認識的，後來就沒有再聯絡，一直到她今年回日本，因為壓力大、心情不好，才決定主動
聯絡他，更稱對方給她精神上的支持。

去做雞？

暴絲狂狙擊

why not?

老母仔女都唔要

臭雞黎

有baby fat既女仔真係好正

快啲離婚就乜事都無

一早嫁個支那鬼咪好囉，反正都係搵錢，而家得罪哂兩邊，正一冇腦傻閪

大陸人好撐佢喎

可能台仔中意玩NTR

睇住佢長大
竟然走去支那做雞

搵朋友都搵女人啦 搵男人博乜

同化咗

想做倉井空

佢細個果陣係大陸受訓架，d普通話都係大陸學，同好多大陸運動員好frd, 好多大陸fans, 所以唔出奇

連Misia都要賺人仔

為咗奶人仔先同領導上床，點知俾人影到，工作唔算出軌

以前仲一直以為佢日本受訓大

佢十幾歲過去打波，學嗰啲係東北腔蝗語......佢今次真大鑊，台灣唔駛撈，日本唔妥佢（因為NTR),鬼國又計過去操行分......離婚又有機會俾老公告通姦，日本比一份，台灣又要比一份，對仔女又唔會判比俾佢.......輸晒

十幾年前形象勁好，估唔到宜家攪成咁

結左婚咪收心養性上神枱咪算
係要搞呢搞路搞到而家柒到咁

不過法官大人我屌

最大問題係NTR, 啲藉口又蠢過閪......齋離婚都可以搏同情，NTR就唔駛玩......